\chapter{DESAIN}
Pada bab ini akan dibahas tentang desain algoritma untuk menyelesaikan \problem{}.
\section{Desain Umum Sistem}
Pada subbab ini akan dijelaskan tentang rancangan umum sistem dalam bentuk \textit{pseudocode}.
\section{Desain Algoritma}
Pada subbab ini akan dijelaskan tentang desain algoritma dengan rinci dalam bentuk \textit{pseudocode} dengan detail masing-masing fungsi.
\subsection{Desain Fungsi \textit{Preprocess}}
Pada bagian ini akan dijelaskan tentang desain fungsi \textit{preprocessing} data-data yang akan digunakan pada fungsi-fungsi lainnya.
\subsection{Desain Fungsi Perhitungan Tanpa Operasi \textit{Replace}}
Pada bagian ini akan dijelaskan tentang desain fungsi perhitungan kemungkinan string tanpa operasi \textit{replace} berdasarkan fungsi rekuren yang telah dijelaskan pada bab 2.
\subsection{Desain Fungsi Perhitungan Dengan Operasi \textit{Replace}}
Pada bagian ini akan dijelaskan tentang desain fungsi perhitungan kemungkinan string dengan operasi \textit{replace} berdasarkan fungsi rekuren yang telah dijelaskan pada bab 2.
\subsection{Desain Fungsi Penggabungan Hasil Perhitungan Submasalah}
Pada bagi ini akan dijelaskan tentang desain fungsi untuk menggabungkan hasil perhitungan dua submasalah yang mana merukan langkah terakhir dari teknik \meetinthemiddle{} untuk membentuk jawaban akhir dari \problem{}.